<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.4.1">Jekyll</generator><link href="http://0.0.0.0:8080/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://0.0.0.0:8080/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-07-18T15:27:43-03:00</updated><id>http://0.0.0.0:8080/</id><title type="html">MEEPLE BR JOGOS</title><subtitle>A Meeple BR Jogos é uma editora e publicadora de boardgames, nacionais e internacionais. Nascida como uma produtora de componentes para jogos, iniciou a publicação de jogos em 2016.</subtitle><entry><title type="html">Novo site Meeple BR Jogos!</title><link href="http://0.0.0.0:8080/sr.%20meeple/2017/03/06/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Novo site Meeple BR Jogos!" /><published>2017-03-06T02:59:00-03:00</published><updated>2017-03-06T02:59:00-03:00</updated><id>http://0.0.0.0:8080/sr.%20meeple/2017/03/06/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://0.0.0.0:8080/sr.%20meeple/2017/03/06/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;Olá!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você está no novo site da Meeple Br Jogos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eu sou o Sr. Meeple e estarei sempre com novidades sobre nossos jogos, informações a respeito da nossa empresa, tirando dúvidas e tudo mais sobre a Meeple.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas antes devemos começar… pelo começo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A ideia da Meeple BR Jogos é ser uma editora singular! Não que nossos amigos, parceiros e até concorrentes não o sejam, mas nós optamos e vamos seguir o nosso caminho, com transparência, informação, sempre dispostos a ajudar e acima de tudo garantir da melhor maneira o seu entretenimento!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nossa linha de jogos vai aumentar, e muito!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Até gostaria de falar das muitas novidades que iremos lançar!! Mas antes temos que garantir o suporte aos nossos clientes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então através dos nossos canais de comunicação você ganhou uma nova ferramenta para falar conosco além de uma melhor apresentação dos nossos produtos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sem maiores delongas vamos as boas noticias!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Terraforming Mars está em pré-venda com um preço especial!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tanto em nossa loja virtual (com direito a uma promo exclusiva!) quanto em nossos lojistas parceiros! Então, fique esperto!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo já está em final de produção e a entrega dele aqui para os compradores está prevista para JUNHO 2017!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em breve irei postar sobre o assunto “Pré-Venda” e porque gostamos de faze-la! (Anotem o primeiro assunto “polêmico” do Sr. Meeple).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Após a entrega do Terraforming Mars pretendemos começar a pré-venda do Orléans!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então fiquem antenados  nos nossos canais de comunicação Oficiais :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/meeplebrjogos&quot;&gt;Facebook da Meeple &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;E este site!&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Mais sobre novidades…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Teremos nesse nosso blog o Canal - Como se joga? - Com algumas dicas e até estratégias dos nossos jogos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E, como é sempre bom  deixar o publico com um “gostinho de quero mais” vou postar um enigma sobre um dos nossos próximos lançamentos…&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Me dizem que a guerra e conquista são necessárias, em nosso sangue está o mar e a necessidade de alcançar novos mundos, muitos abraçaram as valquírias e encontram o reconhecimento! Aos que sobrarão, resta tentar mais uma vez!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Obrigado e nos veremos novamente!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sr. Meeple - (O Enigmático)&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="novo site" /><category term="meeple br" /><category term="promoção" /><summary type="html">Olá!</summary></entry></feed>